唉 好撚憎老豆老母 home office

日日淨係可以哩喺間房度

去我屋企?

OK 有咩挽？_？

挽你老母

咁撚叻你咪搬出去囉衰仔

假鳩插你屎眼

插我ok?

我插你ok?

俾絲插only